{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042706",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=70023&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양별빛정원펜션"
    },
    "text": "広い庭園を眺める2階テラスの眺めが美しいペンションです。 春から秋にかけて花園が美しく、冬には雪に積もった松、山や庭園の風景が見られます。 ゴルフやサーフィンを楽しめるところも周辺にあります。 下鳥台海水浴場は車で9分、洛山海辺は車で3分、洛山寺は車で4分の距離にあります。 防疫は徹底的に行われており、手指消毒剤の備えや全職員のマスク着用が行われています。 入室は午後5時から可能で、退室は午前11時までです。 無料Wi-Fi使用可能で、客室は禁煙です。 駐車場があり、襄陽ターミナルからは5分、襄陽空港からは3分以内の距離に位置します。 ペットと一緒に宿泊することができ、共用調理場も利用できます。 炭とグリルのレンタルサービスもあり、ご利用時間は午後8時までで、当日現地にてお支払いいただけます。 最大人数を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 未成年者は保護者同伴なしではご利用できず、ペットの出入りは客室内ではできません。 火災の危険物質である火薬と爆竹は使用が禁止され、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 上記の情報はペンション事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの周辺にはどのようなアクティビティがありますか？",
            "answer": "周辺にはゴルフやサーフィンを楽しめる場所があります。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "はい、ペットと一緒に宿泊することができます。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理はできますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "客室のチェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "防疫対策は行われていますか？",
            "answer": "はい、防疫対策として手指消毒剤の備えや全職員のマスク着用が行われています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションから襄陽ターミナルまでの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "襄陽ターミナルまでの所要時間は車で5分です。"
        },
        {
            "question": "ペンションから襄陽空港までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "襄陽空港までの所要時間は車で3分です。"
        },
        {
            "question": "洛山海辺までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "洛山海辺までの所要時間は車で3分です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 398,
        "QA": 314
    }
}